[多圖] 醉啜許志安成經典，韓紅又係國寶又做過官冇人敢追

有才的韓紅44歲仍獨身，當年醉啜許志安轟動一時，提到感情生活，她坦言從沒拍拖：「沒有呀，一直沒有遇見自己喜歡的人，我覺得感情生活是緣份，自己沒時間拍拖，沒辦法拍拖，狗仔那麽厲害，怎樣拍拖？」

問曾否出現追求者？韓紅說：「之前也有，但你知道像我這樣的人，你已經成名了，別人追你，你敢相信他嗎？所以很苦！他是普通人，不是圈中人，是運動員，不成，肯定不成。」

講到有人要咁

44歲,以為佢就嚟60

肥版蘇絲黃

人哋都有金燕玲

關狗仔咩事

送去非洲或者有人要
夠食幾年